{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047129",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 신흥"
    },
    "text": "高城邑市内に位置する宿泊施設で、最近リニューアルされ、快適でヒーリングできる空間です。 アメリカのレストランブランドINCOSMのベッドマットレスが提供され、深い眠りと睡眠を経験することが。 KTが運営するケイバイゼロでは消毒、殺菌、害虫および防除、そしてCOVID-19空間表面の抗菌処理を実施します。 計11室の客室があり、2022年10月には全客室がリニューアルされる予定です。 貸室は運営されておらず、予約を優先的に受け付けています。 客室料金は2名基準で、特殊客室の場合、入室人数に応じて追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なり、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 満19歳未満のお客様の場合、入室可否を提携店にご確認の上で予約しなければならず、男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 物の破損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなベッドマットレスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではアメリカのレストランブランドINCOSMのベッドマットレスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ケイバイゼロではどのような衛生管理対策が行われていますか？",
            "answer": "ケイバイゼロでは消毒、殺菌、害虫および防除、そしてCOVID-19空間表面の抗菌処理が実施されています。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には計11室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室のリニューアル予定はいつですか？",
            "answer": "2022年10月に全客室がリニューアルされる予定です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生すると書いてありますが、具体的にはどのようなケースですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルポリシーや払い戻しについては、それぞれ異なります。また、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満のお客様は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満のお客様の場合、入室可否を提携店にご確認の上で予約しなければなりません。また、男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を要求することがあります。お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合があると書いてありますが、具体的にどのような変更がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難の場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "物の破損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 578
    }
}